[希爾為大腸帶來痛楚］ NBA 2018-2019 regular season 討論區 (96）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

Devin Booker, Kelly oubre
tj warren, Tyler Johnson
Devin Booker fingerroll oh oh oh oh

咪嘈未到果個level
ak47都未到啦個地位，點做icon

@hill
另一個司令係夫g來

Talk too much

溜騎塞龍狼塊

icon係deron williams

thanks jor sin

行過條友個pat好挺

屌你正呀喂

好撚想懲罰你一場
巧嬲

ak進攻咁廢同米嘈比。。

輕型中鋒搞唔掂KAT架

仲要b2b，雖然無出汗姐

this

is

幾驚中1001要開po
btw係時候update下名單睇下玩具台第一勢力係邊隊

你點知㗎

唔係講緊實力啦

講緊ak 同咪嘈都生性病
ak 籌到既錢會多d

占迷是最多

就好似你都有分身咁

普京找數

我邊有

你嘅分身係我
我地形影不離

低估咗咪嘈喺雀迷心目中嘅地位
咩都要靠自己draft
好難搵到個真心鍾意呢個城市嘅球星❤️

ki=locker room cancer
再加上嚟到都衝唔到咩
所以唔trade

占
猢
刺

講到腸迷好少咁

講公海活躍一撚定係刺
連續幾個Post都係開潮人名

呢度多到
跟住就應該到腸了

因為搞事嘅就係刺迷

叫型天拆掂佢
Btw 刺迷多數和藹and溫順

聲討垃圾希爾
垃圾希爾食屎

型，濟把口都唔好

主隊:76>箭>腸
副隊計唔計半分好

謝

唔知點樣可以叫d人投票

g.hill我老死 俾啲尊重好喎

要為ghill帶來痛楚

睇推po就知湖沾獨佔八斗啦

笑左笑埋右
柒頭隱形超合金呢？

我係猢占係乜野事

燈咗就老死

屌成班肯入list唔肯發言嘅

星？

喂等等
又大戰?

以為你特登 濟都騎啦

主隊係騎副隊係潮

冇認證過，見到就入

仲等 開波啦

笑4

唔入list個班就好多野講

睇凌晨波要瞓

Block咗我了隻笠水狗
冇得戰Sorry

屌你刺狗又搞事

Fans的債要在球場還

執執佢啦
有堆刺狗，小牛狗應該都未有

樓豬可唔可以幫幫手
唔想做拓荒者球迷

搞到我係茶記笑到停唔到口

好彩lock咗data，邊個on9 comment box留LBJ

全部都係占狗

樓豬蹤已失

我嗰欄update返臭g個名就得

燈

好羞恥

做拓迷有乜羞恥

update ryo做雲加
奶做愛sir

你唔係有個新list咩

佢嗰個擇名簿嚟

thanks update

邊個搖到外婆叫
又潮又刺咩料

想人又塊又雀

搵人幫Me入30隊OK?

福田麻由子

有矛得揀主隊FOJ 副隊猢

矛既話臭G唔知典算

2019/3/14 下午 12:52:14 夫子 湖人 騎士，熱火，聖文森聖瑪麗高中
係真唔係呀

佐々木あき(引退)

冇

miss you

真係cancel左

虹虹你仲唔係樓豬！？

竟然有雀球迷

咪露寶個傻仔

有雀迷矛塊迷

個名單人人都可以edit

份表我整，得我edit得主隊，你話到底係邊個改你啲隊呢

塊自己有個post有人討論，雀有無？

你member no廿幾萬

李刀岸年糕 u and me

乜有人睇no.
咩料

咪又係得三條友

食蕉
yffff
厹不下

vs.

露寶
年糕
劉松人

Thank you for update

all rubbish

唔係藍字已經

雀加塊大概有腸人數

禾絲打來

有冇人陪我推 威俾食蕉條柒頭睇？

@Radiohead，我哋仲攬唔攬阿奶好
佢成日辣火頭

係到自言自語 痴撚線嫁

幫禾入埋費倫巴治OK?

唔係講笑 牙奶最低汁會然
唔係佢我都唔會串9腸

冇呢回事

扮樓豬之前做啲資料搜集

1 藍字
2 自稱小妹，唔係絲打
3 牙
4 粗口

你上面一樣都唔中

攬
每隊都要有惹火尤物
我地兩食花生, 加屌下hill爽爽ok

你都低質

三年一頁

咁我唔係囉

好撚串

駁唔到

你都傻，我最高汁

食蕉表示:

樓豬已經離我哋而去

咪係，我大金塊迷都一個人推到一日一頁啦

幫你反擊左，下次@我

你兩個交過手

夫子一嘢燈走隊長

小寶話唔緊要架

A trade between the New Orleans Pelicans and Los Angeles Lakers involving Anthony Davis is very unlikely to take place, according to Marc J. Spears.

"I have been told that there’s no way Anthony Davis is coming here, through the Pelicans. They’re just not going to do it," said Spears while filming for ESPN.

Michael Wilbon added that he also heard a similar sentiment.

The Pelicans and Lakers each accused the other team of leaking information during their trade negotiations before the deadline, with Magic Johnson adding that the Pelicans of not negotiating in good faith.

都係夫子最好❤️

啲垃圾唔挽留啦

@ToxicPotato @James.Harden

入資料等我哋認識下你啦

本身都對金塊PO有d希望

不過得罪左IT9,bye

一輪頂盡

希望禾廁搶7打塊

用返正身咪算囉

唔跌出去都偷笑

騎猢迷 腩刺你又迷？

牙公橙被踢爆

笑還笑 大腸真係前途無限
Booker ayton 挽下手攞埋zion
ayton打波俾人嘅感覺係只係未認真打咁

掛住你了

笑話 露寶其實都係潮占

wiggins個心態俾人講咗好多年了
完全唔見進步
ayton技術又唔係話特別好
同埋zion撘stretch5會fit啲

ayton果陣缺點就係鬥心問題

趁人少少 邊個填嘅認咗佢

得G hill有資格填...

人人都有資格填，我係有得改啫

咁你既嫌疑咪double

吊牙矛人幫禾填

你邊位牙 嘻

點 用返真身 信未

撳輸入資料條link，DIY

你開po我就信

有啲失望
g.hill原來咁唔了解我

你邊位

精神分裂

sor

嬲唔落 愛你❤️

表妹致敬odom

反U了

呷醋有人幫我填？

本來都無promise過佢任何嘢

腸要Barret好過Zion啦

一年一頁

要Barret把撚咩，打5sf陣牙

綠軍都無

咁又唔好

booker kelly jj zion ayton啦

未來籃球

冇pg=豬到仆街

再tank多季囉

叫zion打point forward 囉

唔打form啦，球球stepback硬屌

Bender打point forward囉

3年之後仲係度先講啦

底薪挽留

腸狗都幾低賤
咁既垃圾都想比錢

痴撚線 樓豬分裂左三個人格出黎

呢到大量精神病人

睇都睇到痴線
唔係講笑

下個po長期置頂

請關懷精神病人

又話我手足，唔信我

信啦信啦

究竟樓豬呢個稱號有幾多人獲得
係咪恩比德先係真樓主
樓主樓豬唔同又係邊
邊個係主, 邊個係豬
「鳴呀，點解係我」
你地要唔要食腸仔蛋

對精神病人溝通方法
1. 不要刺激
2. 要認同佢

鰻魚，鰻魚
@食蕉

成年前你都記得
仲記得嗰日係常規賽尾場金塊打木狼

屯門痴線佬？

青山走犯

我記性好

臭G本小器簿

我記得瘋狂的士陳講過自己係資優

其實呢個post有邊個係正正常常

我同我樓下

啫係得我

我

我最正常

me最唔正常

你同食蕉正常
其實我都應該算係正常
臭g 同成日反lbj都係應該屬於唔正常

聽日，倚天屠龍記兼殺樓豬

The Dallas Mavericks signed Rick Carlisle to a contract extension before the start of the season.

The new deal extends to 22-23 and increases his salary.

我攬女了，bye

飛機打得多傷身

U收皮 一睇就知禾最正常?

你個名本身就唔正常啦

U頭一個字已經fail左 me not

我=清泉

50分
三年一頁post

咁pure咁true都俾你地恰
你話有冇天理

牙水終於錫左

我就係龔燁

未＿驚過

橙，然波都要俾人恰

收皮啦賤種怨婦刺狗

講到你自己唔怨婦咁
收皮啦 4占9

yes

收皮啦中學問人借錢賭

型天都得？！condom都得啦

Condom唔正常嘅都幾大鑊

贏波=/=人品好

agger，露寶=人品好

屌你牙

Draymond Green正式宣布他簽約了著名NBA經紀人Rich Paul

加盟我湖

咁雀豬多d is ok

兩個一齊企三分線外控波

如果聽日吾皇幫手教訓到25仔
呢一世都唔反詹

Me 唔使爭

咖哩無咗毒撚係場打得好鬼生
毒撚走咗佢可能先發揮到

係 跟住final Game 7 後手傳球turn over
冇咗牙杜邊撚個出黎殺死球賽啊？

禾=清泉

箭 後面連住果隻字一定係狗

有邊隊唔係狗

猢同占因為連吠都冇能力

同一間學校有冇正常分加
利申愛g佬on99,猢落地獄pls

見到早晚同隱形同時出現
就好想你地鬧交
我係咪有問題

3

4

5

6

7

8

9

10

757D

想佢地隻揪 我係咪有問題

PG 勁到

Kings

乜

kemba 係唔係真係有機會去牛

贏到Celtics都未必爭到po
三場差距好似好遠

Boston真係廢L到

正常架

算啦 下年會升上去
今年已經收貨

fug 大唔大隻

塞爾廢人

迷河可以點填

lin 6個板

西書又要三雙了
MVP

一節搶6個, 成隊加埋先13個

打starter 0 dime

樓豬爭氣啊
你下年要揾下家㗎，難得starter唔該打好啲

lin其實好勁
希望下年有好球會肯要佢

叫完to，仲係Mccaw打pg

西波龍換左kawhi都係私家雞
定樓豬陀衰家

望下+/-
bench倒水能力

垃圾塞比傾屎覆桌成功

大摩真心伏 防守經常甩人

咪打開波嗰種身形+肥左

ft炒哂

扮咩

夫子真人成個何潤東咁

禾地湖人勁咋=.=

打丁啦

睇好爵士大炒木狼

睇黎今日無得講 Oh sorry

淨睇依度我以為依加畜龍比湖炒緊十幾廿度

rose會唔會又爆seed

對住樓豬一定要猛烈批評

樣=/=身材

夫子

隊長廢到
打一場好波就西十幾場
成個season 打出黎d數據係11+4+3.5
拎成2000萬

嘻

3000萬

Rumor: Lakers owner Jeanie Buss contemplated trading LeBron James because she was upset with Rich Paul

咁做就真係全輸啦

廢中史上第一次比人trade

真係發生

騎士都trade 過啊

想睇

去76好唔好

Trade左我以後撐潮

最好掟佢去撚埋啲山卡啦地方

做生意丫拿，學校網丫拿，拍Space Jam丫拿

唔好開心住

可能又係吾皇幫jeanie 奶西
trade去勇士... green+klay<>吾皇

送去皇馬OK?

隊長好廢好慘
有時真係忍唔住笑

加一

嚇撚死今朝

加油啊溜馬塞軍速龍

想睇我皇同rich paul收皮

講得出就gg

有無手足同我一樣好想同夫g打波

如果trade 去76呢

女人比人守死晒

防守又overrated

驚出到黎係打人

去猶他 包冇生意做

龍塞唔撚怕啦

pg比人睇穿晒

Pg個靈魂終於換番

唔撚要
屌你老母

mvpg

點同大字母哥比，harden都比唔上啦

演奏家之魂

去狼<>wiggins
含淚想要啦掛

龜龜熟悉嘅3分命中率

4000萬同2000幾萬
要搭多兩舊叉燒

matthews

熟悉嘅味道 不過係對面

唔撚要pg啦
一場仆街幾多次

dlo=廢
pg=廢
ig佬無做錯到

搞撚掂

ho ball pacers

傾屎爭氣啊

西書又嬲爆爆衝入更衣室

3雙豬波

重出隊長派膠
少帥好諗諗po line up
咁打唔9掂

OKC比人cup

我地出wcs

絕殺嗰下仲要係隻龜頭頂搶板補中

西書大少 你去左邊呀

fox

又落返第4

kings)

怨婦

boston d 女好柒

favors真係好勁
可摸耳減薪

收埋告啤出favours仲好

冇可能豬閪得過馬刺D囡

唔好講笑
垃圾刺啲女係夫子鍾意個type

樓上幾時死

樓上上幾時死

foj兩個仔幾時死

速龍是咪得罪左nba

你把口咁撚臭? 祝你有絕症而死唔撚到

dfaves

zion正常，大腸又要做返戲

雀唔夠勁咋，聽日就教訓ryo蛇依隻反雲狗

重要性不低予gobert

又炒2球罰波

攬撚住隻猩猩哭波喪啦

gobert應該減d人工俾favors

屌你zion勁到

time to tank

馬刺d女fans係高質架wo
雖然近一兩年好似回落左

Foj根本就係拎呢啲場刷數據，唔防守齋進攻，又無輸波壓力，然後啲沾迷又會含到𠽌𠽌聲

啲沾迷話攻又係佢守又係佢嫁

講緊啦啦隊

轉台撐小寶

唔通靠血栓個件咩

唔撚防守

木狼go

Lin Q4唔使上...

速龍放水試陣湖都一直追唔上

今日唔係又50%掛

trade佢番猗塵歸塵啦

口德分-10

原來火箭衝左上第3harden會唔會mvp

唔會

3到6 6到8都隨時變

場均贏字母哥成10分 戰績都ok

告啤

聯盟想捧字母 加上鹿係聯盟第一

當然前題係keep到第3

話說nba app個戰績表壞左

我皇都有俾人trade 既一日

熱火個時都叫trade嘅
但都係順我皇意去trade
但而家係想直接trade 我皇
唔同concept

獨行俠go

Ingles打乜春
巴西Stockton其實有啲料
久唔久上下球技都冇荒廢
係雀有啖飯食嘅同時都埋沒左

身型所限啦
再推上去就會暴露缺點
一流第三pg
平平地好抵玩
但係又係易傷

wiggins其實係咪已經射左落海? 10場都打唔到1場好波

雀啲二次進攻好似唔多組織到咁，好亂

Rumor: Lakers owner Jeanie Buss contemplated trading LeBron James because she was upset with Rich Paul
唔知WOW左未

獨撚有無咁準

進攻幾時好睇過

kawhi真係啱晒隊波

上季明明就幾好睇

今年組織完射唔入
mitchell又俾人睇穿曬

一般

原來是夫g

嘩屌 仲有成4mins foul out

Kat次次打雀都上晒火咁

上還上 贏到先得

hill hayward>rubio mitchell

Jazz專贏Kentucky刷分product

觀賞性黎講

呢場隊友唔爭氣
不過佢啲防守又真係好唔掂

一定穩定好多先

25都算
Hill常規賽係威係勢
PO俾波叔撚到

po得iso joe一個打波

波叔一個人撐到死

最後邊隊進級

刑天sick ball

豬豪又打爆吾皇

zion 13/13

雞塊

完全唔淆班七六人

繼續炒罰球

公鹿中鋒洛培茲（Brook Lopez）堪稱是當今最奇葩的7呎長人，有著絕佳的封阻能力和三分外線火力，但籃板球方面，可能許多後衛都比他搶得兇狠。

洛培茲本季平均可以得到12.4分4.6籃板1.1助攻2.2阻攻，每場投進2.3記三分球，三分命中率36.6%。

根據統計，洛培茲本季已經送出150個阻攻，並且轟進159顆三分球，成為NBA史上第一位能夠單季達到150顆三分球和150次阻攻的球員。

而家d中鋒讓板推快攻
少板好正常 最緊要識卡位

棄將收皮啦

睇左twitter，似係一種手段，話畀啲pk agent聽邊個係大佬，唔好再攪三攪四。trade就應該唔會發生，但AD就真係凍過水，同埋今個夏天都好難引入其他all star。

潮

Irving

吾皇會唔攪事咩

唔想Zion毀係大腸手上

佢簽Adidas 係毀係自己手上

大腸有神醫

但係管理層垃圾
請親都係教畜咁濟

去公牛或者鷹隊啦

咁獨都炒過雀

嘩屌 今日millsap

傷心野唔好提啦

爵刺艇唔要第6要搶第7

咪話我話 大腸好蝦教練
漢拿錫第一年爭啲拎最佳教練
之後俾人屌走
Coco係雀同國家隊一致好評
真係咪下下賴教練

我地搶西4

4 5 都要打癗

搵人幫我講

速龍8殺全加州
好撚癲

brunson近排fit到

無意間發現
連官方都串錯Anthony Bennett
WFC到

coco中立
hornazeck正到仆街，tarino都好似唔錯
不過coco今年玩lineup好撚柒，爭唔落
戰術係無pg下，要等多陣
不過教練墓地一定true

不了 第7打塊最抵屌

Dirk 入左3球3分

果年d pick恐慌性拋售

漢拿錫就算啦，三控當佢比人撚，但係佢最尾個季其實都教得好差。
比賽越後智商越低，守個陣繼續三控，完全守唔到，last possession就永遠sf傳比guard，差唔多一半連波都傳唔到
都未計佢場外同啲球員關係極差，永遠只透過媒體同球員溝通，搞到最尾個個月直頭無人聽佢講

佢之後去紐約人咪又係教到碌柒咁

上場好撚勁
牛牛pick role player有一手
雖然最強一定係rap, nets

雞塊呢啲垃圾隊
完季有第二先講啦

barea接班人

關係差都係真，加上佢都唔會姣老細
我反而當季尾係sarver同Phil jackson問題

但個年結果睇都唔少好野

真
屌佢個女

佢同sarver關係點我真係唔多記得，最記得係個陣打到最後三分鐘仲要比數差唔多嘅話，hornacek就會變咗弱智咁，仲要係到祈禱佢唔好call to，由啲人打埋佢算

屌你牛仔又玩tank

應唔到
其實呢十二三年
15，16睇最少

大佬多休息
辛苦野留返俾小的做

係我心目中佢同Watson真係無乜分别，係一個教波好啲，一個球員關係好啲咁

tarino

起碼識用jj

勁low key
不知不覺穩坐尾6

頭5pick係佢嘅

依個叫honacek Watson三個入免最好，不過唯一優點真係令到西蘭花有進菠

話說腸係得
我，奶，虹，hill，書生??
記得多好多唔計大乳

咁都唔夠多

咪撚搵雀比啦

fug

我巫一人一城

sign and trade oubre
trade jj for ball
你走先啦

數刺囉屌你

呢到到底有冇真猗/咩直/黃蜂/溜馬迷

都仲有ayton wo

從來都無

放過我地啦

記得Darren collision,George hill係有user name?

走lor
dllm

我皇比人tarde左去呢啲隊可能有

返嚟我懷抱？❤️

怕你條命唔夠硬頂唔到夫子的愛

反小牛了 咁都輸
小小野都做唔好

挽留
試下愛成隊，唔想你燈死個別人

拍戲做咩咁認真

你肯定想佢愛腸？

當值啲3分幾閪

點會
最多咪嘈叫trade me姐

當值幾時打🧯

好似上場打左

guard 黎講 當值d 罰球都幾廢

佢寫係寫forward 嘅又

其實成隊我只係唔中意booker

起碼有5，6個fans

同埋打82場佢明顯體力唔夠

當值

又炒罰屌你

有傷先咁啦
之前話pop之後先打咁差

被絕殺黎啦

為露寶帶來痛楚

只有抽湖人水既都係廁狗

繼續反當值了

嚇死我

雀西七先有得痛苦啵

Oscar Mavericks 佩服佩服

當值炒罰真係

TRAE YOUNG = TRUE ROY

Crazy

當值應該心態崩9左

當值仲喊, 最佳男主非佢莫屬啦

幫老細tank 姐

球FT劇本黎架 睇得出佢想贏架 但係冇得唔跟啫

平時佢絕殺開人 今次被絕殺 要搵人心理輔導下佢喇

都要對面入先得㗎

小牛中鋒都冇個
jokic=100%的波

咪嘈 <=> 當值 deal?

不了

小你老母牛 牛仔呀

佢係皇馬差唔多8成 嚟到nba之後唔識射

我都不了啦 垃圾到

我都叫咗十幾年小牛喎...

19歲就要carry 隊波

再唔係小馬囉....

皇馬一年打42場
NBA多一倍

獨撚俠

達拉斯牛仔=nfl

叫Mavs，唔使爭

出面圍爐post 都係小牛

siu4

獨行俠打咁能多字 又麻煩 又難聽

俾得強國人揀係咁

達拉斯馬夫力克斯

好似幾個選擇都好一般

老實講譯得啱嘅

佢當初有得選擇 獨行俠 狂馬 烈駒 咁你會要邊個

馬夫力克斯

以前睇翁金驊都係叫牛仔 btw另外兩個烈駒，狂馬都好過獨撚俠

馬伕

操控性工作者，或淫媒、色情媒介者、仲介色情，即以操控性工作者（賣性者）維生的人，俗稱扯皮條、拉皮條 、雞頭[1]，女性稱老鴇、媽媽桑或媽媽生（ママさん的日文音譯）；於男性則稱皮條客[2]、龜公，台灣話於男性稱三七仔（台羅：sam-tshit-á，意思是仲介色情成功可抽三成佣金），於女性稱老娼（台羅：lāu-tshang）、媌母（台羅：bâ-bú）。而載送賣淫者去目的地的駕駛人，香港和台灣都俗稱為馬伕，均指為性工作者/賣性者攬客、操控性工作者為生的人。

爭咩丫 溝埋一就做獨撚牛呀笨

ching識啲野

一定NO啦

屌 原來exum又傷咗

小火馬

達拉斯馬夫獨撚牛

狂馬>烈駒>獨x俠

其實exum可以trade得，季季都係傷完又傷，呢幾日返出來幾場波TO多到無眼睇

鬼有人要

烈駒

但叫小牛又真係可以

CBA pls

祖爸開心度
日日係脡比人開名讚

3年9.6m/yr多咗啲
有cap唔係咁用 仲要三年
我都開始冇咩耐性了
始終冇可能兩個pg都唔識射波
同埋我覺得地板流控衛啱我地多啲
佢控波個效果同咪嘈一樣
都係突破唔到再分
冇咩組織能力
要鎖嘅話唔太難搵
同埋o’neale越嚟越好j

但認真佢係抵俾人讚嘅
除hbk嘅分析外
台灣有另一個球評都講過
大飛以前最缺係防守板
但入左zubac之後 係呢方面嘅缺點大大咁補左

補番條link

灰熊要 但係我地唔放
要價rubio+exum+1st<>conley
就係因為唔肯出exum
談判破裂

珍妮-巴斯郵件內容遭洩露，湖人未來可能會離開斯台普斯

虎撲3月15日訊 今日《洛杉磯時報》專欄記者Nathan Fenno發表長文報導了湖人可能會在2024-25賽季後離開斯台普斯中心。湖人與斯台普斯中心的租賃合約將於2024-25賽季結束後到期，如果他們無法與斯台普斯中心達成續約協議，那麼湖人隊可能將主場搬回大西部論壇球館（Great Western Forum）。從1967年到1999年的32年間，湖人的主場都設在大西部論壇球館，他們在這座球館期間贏下了6座總冠軍。
除此之外，Nathan Fenno還爆出了湖人老闆珍妮-巴斯和MSG集團（大西部論壇球館的所屬集團）合夥人之一歐文-阿佐夫之間的郵件內容。郵件的時間發生在2年前（2017年6月），內容是關於MSG集團當時正在考慮採取法律手段阻止快船老闆史蒂夫-鮑爾默在加利福尼亞州英格伍德建設新球場的計劃，原因是他們不希望鮑爾默的洛杉磯快船隊成為洛杉磯公羊隊（NFL球隊）的鄰居，進而會加大行業之間的競爭。
歐文-阿佐夫在郵件中對珍妮-巴斯說：“我們不清楚是否能夠勝訴。我知道距離湖人與斯台普斯中心的租賃合約到期還有很長一段時間，但或許我們可以討論一下這次訴訟會對湖人和大西部中心球館有哪些影響？”
珍妮-巴斯回復道：“他們都瘋了，這簡直是一個笑話，為什麼亞當-肖華不出面阻止？”阿佐夫回復道：“肖華沒有投票權，這會是一個漫長的訴訟。”
珍妮-巴斯隨後回復道：“我們需要盡快碰面，難道鮑爾默沒有看到我的兄弟的下場嗎（指之前巴斯家族的內鬥，最終他的哥哥吉姆-巴斯被架空，珍妮-巴斯成為巴斯家族的繼承人），除了快船隊之外，他會一無所有的。”阿佐夫隨後回復稱快船的新主場會是一個鬼城（ghost town）。
根據此前的報導，加州議會已經批准了快船在英格伍德地區建設新球館的方案。如果湖人在2024-25賽季後沒有與斯台普斯中心達成續約租賃合約搬回大西部論壇球館的話，湖人和快船又將成為英格伍德地區的鄰居。這也是為什麼珍妮-巴斯在2年前會牽涉到MSG集團與快船老闆鮑爾默的法律紛爭中。

Jerry west: ghost town? 問過我未

john wall<>doncic有無得諗

On9 點解要John wall

o'neale 低薪高能
pg pecking order neto 都前過exum

Youtube Lin fans

stockton 呢個pg位屈機左20年，唔知幾時還得曬

pg位真係冇咩好野執

牛仔都仲有D關係（但有隊正牌Cowboys）
小牛肯定係錯
野馬其實好過咩烈駒狂馬意思最啱
可惜又有隊Broncos
獨行俠其實係意思上冇咩問題

all star
doncic證明左自己未

但當值都冇因為落床斷阿基里斯啦

o'neale
neto都好好J
不過o'neale唔係SG咩

舊時報紙
小馬/小牛/牛仔都有見過

exum最大價值係守harden
我覺得o’neale都得先攞出嚟講

舊時同太陽都係叫西岸強隊

西頭3 hehe

牛馬太陽
依家一隊鳩流流
一隊吊緊命
一隊變垃圾
時代的眼淚

都好過潮嘅 暫時睇

我地湖人隊仲係排緊第一

牛有當值
陽有a頓 好彩啲有zion/Barrett
垃圾刺今季走三隻鎖但防守食屎食中隻white彈起

一隊一星真係好睇

唔數booker係咩料子

下年剌no po
我話嘅

腸仲會唔會第尾

芹菜頭練得起就難講啲
但而家垃圾刺想train教練多過train人

咪又係無冠

washington 1
utah 0

覺得唔會
第尾可能鵝/熊啦

Tank返季啦
LMA下年實收皮

下年改到制嘅
應該西岸會多5個位po

會係下年咁快咩
不過傾得成都應該會隔多一兩季先run

如果啫

反而好睇新仔養成點
同pop會唔會臨老信新仔多啲就真嘅
揸ass murray嘅崛起建立於kawhi輪椅收皮
White嘅崛起建立於揸ass murray嘅收皮
但如果佢地唔傷嘅 pop都會死chur舊人

when die

駁唔到，但無冠都無影響我中意同support呢隊波

不過會相信係pop退俾messina個一下會tank

❤️

Messina都算好
明明euroleague咩都囉哂

垃圾刺要唔要tank 好睇芹菜起唔起到機
加今年個年起唔起到機
本身揸ass寄予厚望 acl都冇咩大問題
但佢個腦得揸ass 扑野 玩政治點信得過
White就係表現上有希望 但可惜在大齡新秀

屌你地玩開都大齡新秀/g league寶藏架啦

但佢個腦得揸ass 扑野 玩政治點信得過

咩來咩事

原來james條政棍又想拉攏人
Magic睇高位新秀
呢兩條友嫌潮柒唔夠?

揸ass

啲黑鬼真係好中意大屎忽

嘩想屌
cls

大屎忽係夫子喜好黎

因為呢幅相
Murray係刺圍爐po就變左揸ass/屎忽鬼

屎忽鬼幾正
如果有腸區，應該書人會叫做爸爸

4/10

如果唔係你講應該0.5/10

不求同年同月同日生
但求癲濟公同lebron james個仔同年同月同日死

咩阿
講緊佢又叫雞, 同時兩個仔單野喎

死遲過你就得啦

我祝福緊你
死遲過我好正常
人地運動員又年輕過你(應該)

好似fake

好笑程度

咁我願望係癲濟公即刻死

話說夫子今日勝率幾多

咁你殺左夫子先會達成你嘅願望

變咗祭品

4W2L

12W9L ing

同埋你用個成左佛嘅人做祭品祭唔到個播
Btw如果我皇今季俾潮trade我一年唔打飛機

巫湖柒拓火腸刺牛

賭刺你小心啲會g播

潮個場我會買呀塞
牛個場我會買呀艇

咁唔洗講啦
今季trade deadline 都過左啦

我無underrate艇
但公牛真心好波最近
塞就收下皮先

咁改一改7月開新一季trade

但呀塞個隊伍構成係而家潮人嘅天敵黎

字母哥幫幫帕卡手將熱火往死裡打

終於唔是西14

Lost to mj
冇計

Toronto clinched playoff

熊fans

鎖定左幾日

好似冇人提

聽朝終於得閒睇波

聽朝viu播咩？

邊個黎 又幾靚囝wor
起碼唔係ingles果d廢中樣

想問夫g是咪迷29隊除左潮

David Stockton?

有冇人記得佢？
當年佢防守真係好強
可惜一直都冇all star

搭單問埋，迷Conley定純粹迷熊？

開個post問

Travis Schlenk said that the Atlanta Hawks will take a careful approach in free agency as they build around a core of Trae Young, John Collins, and Kevin Huerter.

喺度傾下唔得嘅

The Toronto Raptors renamed their training facility OVO Athletic Centre in honor of their branding partnership with Drake.

The Raptors named Drake their "global ambassador" in 2013.

結果迷細家嫂

鎖定po 位都唔讓場比我地湖人
垃撚圾

迷怕爽死

不要帶仇恨看籃球
更不要帶仇恨對波台會員

咁你想唔想格蘭希爾死

你死都唔想hill死
屌死我阿

講得好！！！

Tank 到盡 唔想贏

抵你豬架 259都攬

tmac剋星

又抽禾麥

講事實 佢真係最叻守tmac
守其他唔會覺得好勁

kobe 呢
04年畀佢守死

最近忙咩

on9
公海又有人開吾皇波

04都算守死

lin?

請珍惜吾皇

唔算？

最早叫 鞭屍 ，後尾好似話譯得太唔老嚟就跟大陸叫 普林斯

鞭屍都諗得出

真係睇到禾眼火爆

想問點解george同池子孝要做戲

攤屍

唔識點講
但個年kobe俾邊個mark都成碌鳩咁
都唔知應唔應該淨係入佢一個數

拋年代開始迷
做慣魚腩有咩風浪未見過

普連斯

叫返王子咪算 搞咁多

其實偏私仲準

沒希望就沒失望

出placement 一至五都要返
攰到pk

無時間上黎9up

係咪姐係護士？

肯定入brown同billups數
billups講返打kobe個tactics
好撚精彩，好撚簡單
咁當然五虎都正啦

鍾意大定細拋多啲

唔講了 再講識我啲人就知係我

very simple，我撐樓豬隊友

喊咗

聽日打大腸

驚閪咩

未撚驚過

25都是手足

打好啲波，練下三分先講野啦仆街

大腸永不翻身

my邢天b

我哋腸迷好團結

百屌ayton啲仆街唔讚得

正評

好難比較
大佬單拖carry入PO
細佬成隊grit n grind

兩件事都define咗隊波同個城市唔同嘅年代
不過決定今季PO做barney忽然球迷

要啦
呢邊腸迷年年都撐唔同po隊，如果唔係po好悶
唔會覺得大拋有啲背叛你地

靜也是咪好耐無係呢度出現過

當年已經幫到盡啦
同埋長期喺兩個歷史級PF底下打波
都想佢有機會俾人睇佢有幾underrated
今年就咪阻住細佬啦
嬴到東冠當嬴咗

呢邊係想管理層早啲死 相信腸都係差唔多

nba lebron James 球技同交易價值係咪被高估？

傻閪係到吠緊 + 埋隻中二病小精靈

邊隊球迷可以好似你地咁季中已經可以做定draft既scout 邊夠你地鬥

咁啱我都係入面吠緊

要提醒你
我地係無請scout, 應該係30隊唯一一隊無

當sarver係咩

留意到噴火龍日日都開引戰post

報導亦指出，球隊的老闆Jeanie Buss，在Jeff Van Gundy表示湖人應該交易LeBron James前，已經曾考慮過交易LeBron James。由於LeBron的經紀人Rich Paul放出Anthony Davis希望被交易的消息，惡意策劃兩人未來在洛杉磯的聯手(LBJ的經紀人也是Rich Paul)，感到非常憤怒，因為這已經傷及湖人與鵜鶘的球隊利益。因此，Jeanie Buss表示球隊曾認真考慮，會否交易LeBron James。

依加出事咩都入晒吾皇數

扮咩care燒鵝嘅利益呀

邊夠你地咁有自信

最撚憎呢啲人 無聊至極

其實燒鵝係咪要交易走一字微呢

同波士頓換定湖人做交易好呢

成日想要泰譚tatum 真係想佢做基石？

唔覺塞真係想同佢trade

如果今年playoff入唔到東決應該會trade
不過我估irving會走 安吉點都唔會trade tatum 最後都係傾唔掂

牛

lbj又話唔會dnp嘅

play off mode

但入唔到東決佢啲貨都好難sell，始終覺得肯落場嘅話都係nyk 有機啲

exum

fuckkkkkkkk

exum算啦 傷多過打

屌啦星又大傷

咩事

太陽

kelly

笑撚死人

Oubre球dunk

登子啲3分廢左好多

廢到仆街 屌佢老母 閪手

本身好眼訓 依家醒神左

呢條垃圾

好彩floater 準左 都叫有2分波拎

capela比書人撚

大腸點射都有

Oubre一打四都衝, on lun9
你跑到半場見到咁都知唔得啦

Crawford做pg有時真係幾好hehe

A "source" told Sportine News' Sean Deveney that Luke Walton is seen as a top potential replacement for Igor Kokoskov should the Suns make a move.

屌你老母臭阿, 唔撚要阿

笑死

打得咁辛苦都比人lead 2分

實贏架你以為

依個記者垃圾嚟，唔需要理

雖然咁on9都似係sarver會做嘅野

ref洗唔洗搞咁耐
on99

30m

你班仆街仔
見holmes守harden
淨係識人人指來指去

Wade傷

我屌...............

屌

係咪無事........

igor咪好地地，點解要Walton

beal打左45分鐘。。。。

仆街
好似好撚大獲

希望holmes mri無事

Capela

屌好撚cute

Jokic

點撚樣守harden阿...

capela 想點 比書人撚完未

基石想點

屋企痴撚線

真係ball dont lie

jj傻仔黎

屋企真係勁撚到

jj when die

House clean block!! Balls don't lie!

屌你老母

唯有恭喜你地
po佢skillset可能仲有用，勁硬淨

真

底薪高能
高薪低能
唔開名了

係咪一個一年一個四年

sor9ry lor 睇錯約錯左時間拍戲

我皇：開鏡拜神唔走得 好唔老黎架

目前人在中國參加世界盃抽籤儀式的湖人隊傳奇球星Kobe被媒體問道，湖人願出所有年輕
核心球員來搶Davis是否是個錯誤的決定，不過Kobe卻表示自己相當贊成球隊全力搶下這
位頂尖長人。

「Kuzma、Ball、Ingram會比Davis出色？不！絕對不是！Davis是世界上最好的球員之一
，如果你可以簽下他，那就努力去簽。如果不能，也只能坦然接受，」Kobe說道，「這三
名球員都非常年輕、很努力也很聰明，但如果能簽下Davis，你就絕對該這麼做！」

話時話係咪抽左籤

潮區知道咗未

名宿
反YC

抽左喇，美國隊響上海區比賽，廣州深圳區D人話罷睇，話廣東申辦出錢一場美國比賽都冇。

預撚左啦下話

oh...sorry

Kobe係假猢4占9

Kobe竟然唔迷YC

第幾次信仰危機

唯恐天下不亂

仆街了 你叫班yc迷情何以堪

House 好撚勁播

你睇第四節後半
雖然suns啲play好柒
但屋企.....

太陽被屋企轟回屋企

河爸又贏

吾皇哭了

傾屎：你地玩哂啦

笑到喊

想講holmes俾harden轟咗返home
未知mri驚acl

今日艇再贏埋都幾乎可以宣佈出局

傾屎連.500 都無埋
仲講乜po
東岸就得姐

傾打東岸已經第6 7

湖contemplating whether to trade Lebron

所以我皇撚唔掂西岸都幾合理

佢份約成4000萬播

我估唔會 不過管理層應該想表態俾rich paul叫佢唔好再搞搞震 以湖嘅名聲佢地真係可以trade走個superstar

換番d young assets番黎

但d粉成日話佢無佔東岸便宜

有把握搵到第個star咪係

第7好過第6
艇爵刺應該去到季尾如果一定唔會跌落第8既話會鬥輸

吾皇呢一鳥都冇埋仲點百鳥朝皇

Foj斷腳所以唔打？

要吾皇唔攪事難D囉

公海個影音部專員笑撚死人

期實邊個年代試過東強西弱

邊個會比

80年代

原來係咁遠

紐約

90年代初都算?

我是90年代未先開始睇NBA 我印象一直都係東弱西強

trade lbj 去 lac
再簽返可愛咪得囉

想問潮人係咪準備緊PO點打湧士

當大飛蠢

係 打算重現黑8傳奇

Jerry west係咁on9潮就唔會輸個zubac俾佢啦

CBA先頭12入喎

識乜撚 愛滋佬神助攻

90年代係已經開始左東強轉西強
基本上標誌性咪就係MJ第二次收山

Randle 45分潮人

LBJ 單換 CP3

湖狗 deal?

sga 17+7+7

當愛G佬蠢

點解一樣4年要換個弱化版

SGA同shamet其實都好J
不過skillset太似
希望SGA今年有rookie second team

jabari+ mahinmi換

唔要就躝

換咩

吾皇

衰撚過CP3單換

禾湖要+82做咩

實驗

+82 係毛打得幾好
今年夏天再練下三分，唔洗去cba

前提係夫子的愛要由+82去吾皇度
deal?

快

前提係夫子的愛要由+82去吾皇啲仔度
deal?

DEAL

學友： 百力支都換唔到

唔迷糊了，轉迷雀算

ching有品味

我迷嘈

咪嘈好快叫trade me返家鄉

本來諗住樓弱會買斷小登子 補返個中鋒位

點知人地玩認真會續約

湖人只有簽返個名人學打波

you got the right choice!

原來咁多人迷雀

Me 迷差仔 Royce

太多可愛嘅人

Gobear

迷球員非迷雀

迷露寶ok?

This
is

跟

小寶幾時開返個雀竇俾d手腳聚埋做下雀仔按摩呀？

LIHK 香港最大同志論壇

吾王同我帝入前八已經得返數字上嘅可能

你帝都算係自己threw off個race
buddy差咗幾場，fox又唔見季頭咁勁
不過下年應該入到

提得吾皇點解唔提埋吾皇同你帝中間個隊

Kobe個女

好奇一問 連登冇人迷鹿？

劉備

下年個位比我腸搶咗了

高瘦

suns king雙雙入
無刺雀

手長到有啲核突......

kobe仲好大隻
好撚想j

唔會掛？

躝啦司令又搞分化

最近威威司令條仆街

你係咪豬懵左呀

shamet 3分準d 又打到無球
sga 乜都有d offseason 再練大隻d 就

抽下水都唔得

屌者愛也 愛者屌多幾下
總結：露寶 司令 我都愛

最大同志論壇

shamet海鮮啲
sga起碼body幾ready
不過同樣一年生，一個summer就可以有分野
只要唔係ball,閪,jj呢班唔練波的pk

sga wingspan 高度天生既
聽d 隊友講都幾勤力
不過真係太瘦 驚佢好似生命石就斷腳

放心ig都未死

就快

高比啲衣著好有taste

岩 著得好似我

對面隊見到高比會唔會拿簽名

有得拎 你拎唔拎

我會搶哂佢身上所有衫褲鞋

簡簡單單玩黑白已經襯得好睇

有冇人有西書潮流集錦

Clippers簽到Klay+Kawhi既話會唔會即變Champ team

有咁嘅身型 簡簡單單黑白好難唔好睇

會

因為KD會跟住來

日本仔

Canada有冇Wiggins

應該正路就隊隊都強陣
FIBA好似落左唔少嘴頭想大手搞

咁啫係Team China有阿聯

on lun 9
我直程想強姦佢

唔夠疊馬 喺度吹下水算

我地今年champ完儲到多啲fans再開

日本字母gogogo

雀fans>金塊fans

你被佢強姦咋？

你新手黎邊識

又講啦 會俾人咒你入唔到頭八架

美國隊有參賽名單未？

有冇睇錯 而家打緊nba

痴線，啲美國佬係咪唔使瞓
入座率仲咁高先好野

YT有NBA直播 重要高清

吹羊真係痴撚線

垃圾塞

Ki

半節倒晒廿分

籃底都炒

聽日唔使番工班鬼佬可以通頂丫嘛

塞呢場係當地中午12點開波喎

平時有咁早開波咩？

g brogdon

牙科

ayton

成班係咪要證明廢鳩個句係事實

冇kd好似仲打得更好...

季後賽味timeout

你來之前。。。。。。

Curry

咪又係冠到

勇士勁到

多出黎既分係green 既2球3金竹

冇kd啲ball movement係多左好多 唔洗睇條25單打

KERR戰術問題
揾禾杜做發起點手感佬做終結點
單論戰術上根本係ON9

痴撚線 beal b2b 40分

講戰術
今季Q2個陣點解咁倒水？
上季係有大胃西，但今季點解會有咁大落差倒水咁款？

夏天放走25啦

你都講左重點啦

有老將穩軍心

今日雷啲射波成隊食曬屎

你太睇少大胃西咋下
佢手策應同PICK不知幾重要
佛祖過PICK 射後備陣食糊黎
冇左咪變左靠佢單打再打單打
有番表弟呢D都有番喇
但表弟就係咁係到單打揾態又冇做個D加埋默契問題
呢幾場好番唔少啦

樓豬食咗成季＿添

冇睇少大胃西
巴打分析得好透徹

少睇小牛
點解個陣唔差會排尾2

屌你老母牙ayton，做乜ejected牙

david west啲mid range勁撚過哂而家湧嗰班內線啦
一有pick & pop呢個選擇個guard一定發揮得更好

季中換咗kp 返嚟 走咗幾個主力同埋有得tank 又可以比司機打多啲 輸波何樂而不為

贏輸你哋都冇所謂啦…

咁都仲有得打，鵝擺到明tank，啲戲好假

勇士kd一傷時就係咁贏
撚狗咁撚

佢應該轉型

學韋特咁打射手啦

控衛太多野顧唔岩佢打

ON9燒鵝

Chris Webber revamp

精遲

t foul

大腸

好感動，10到而家都心繫太陽

大交易後無左登登守中路

走埋史密夫

都係博下季獨角獸復出

爛網廢撚到

燒鵝啲戲會唔會假咗啲

諗住豬硬

主場雞

打內線無霸氣

大膠all star之後好撚勁
nyk正式鎖定榜尾

Alvin Gentry put the breaks on Zion talk.

"Rewind that. I don't know what I can or can't say. I'm not saying anything. Forget about that."

唔係諗住走AD送Zion咁爽呀

當自己係騎

告啤勁到

當年AD咪咁上下咁黎

學友竟然咁多好波都睇nets

睇Dlo

睇刺算

[腸加時贏鵝] NBA 2018-2019 regular season 討論區 (97)

有Zion AD 唔駛走啦

個個星期都係播垃圾時間波

成鬼日播湧

1000